航拍新手

認真一問dji 算唔算係航拍界嘅龍頭大佬

想問下有冇咩機岩新手玩
最緊要 鏡頭清 防撞
價錢一千左右

LM

價錢一千，你可以收檔

Apple係咪電話界龍頭大佬？
其他都有好多特別之處，DJI應該係最user friendly

咁新手機 大約預幾多？

一萬

3千-4千

但係徐左dji gopro 仲有咩廠岀

利申:新手

三四千買二手P3A

xiro, yuneec, parrot, hubsan, etc

P3P最近都有